【有救了】香港4月氣溫可超過30度

仲有2個月

33度都好凍

絕對最高

Yeah全救暖化

泰國都確診喎
泰國幾多度？

咁新加坡係唔係依家就無事先

新加坡32度